岩岩買早餐想昆我錢 當客傻架？

去粥鋪買早餐 比左100$ 應該要找82$ 找完個2$話阿妹等等
跟住去左聽電話 一直去到個餐拎得走 我話未找哂錢喎
阿姐=
我=

︰依度，多謝
︰未找哂錢喎
︰頭先咪找左比你，我仲記得有個兩蚊銀
︰下...
︰好少事姐記錯吾緊要

我即走，痴撚線以後吾駛我再幫襯佢，除非我有帶散紙係身，想昆我錢

咁你果80呢

好明顯你問題

有冇拎番80蚊先走

就係無找到囉 佢話找左可以點

吓完仲要走左去 再上連登開post
會唔會太型

你就係果個阿嬋

樓主會唔會太撚廢即場唔屌7佢，翻黎上連登開po屌垃圾

阿妹等等樓主係絲？

羅馬?

廢事自爆要改下稱呼

唔開名 又唔追返80蚊
樓主想點

有一種日常食品，從羅馬早期一直流傳下來。麥粥。這種東西，在羅馬早期就有，中世紀的歐洲人也在吃，近現代的麥片粥也算是它的繼承者。

X記粥店

因為真係當佢傻

下...

名又唔開 又唔當面屌爆佢
想點？

除左話樓主on9之外
都唔知可以講咩好

收銀位實有cctv,叫佢check cam
話冇或壞左就報狗

我係個收銀
明明我係找咗比你先聽電話
想唱衰我地🤬🤬

唔係呱
佢聽電話唔記得找係佢問題
佢唔找你就咁走咗去係你問題

壞咗
叫緊人過黎整

想昆你錢？

昆咗你喎

要返工 同埋舊式店未必有 佢係一個小櫃仔飛都無果種

你企係到等到佢忙完即刻追嘛

你塊面比人打腫左咁

廢到

佢聽完電話就已經拎餐比我

80都唔追 可能真係傻...

下次唔帶錢出街都唔緊要
帶反個膽先好行出去

自己錢都唔問佢攞反

都話佢話找左 我可以點 兩蚊又係我手

自己幫埋人地諗理由,怕事到咁樣,抵比人昆錢啦

開名囉

成班blame the victim 明明係佢仆街

#15有名

你咁啱身上有
50蚊紙+20蚊紙+10蚊紙？

初步睇
你自己柒咗一半

起底 又係波台假腸

咁點解唔等埋個80蚊先再走？

關咩事, 佢係仆街, 但你自己咁撚樣仲點可憐你, 叫你報狗又幫人諗埋藉口, 咁我地仲可以點?

報狗我點返工 比人鬧死

樓主咁撚垃圾，俾着我都撚9佢啦

阿姐=
樓主=
內文係同

我無諗到依招

波台手足逢親呢D時間最識上水開廢po

邊個地區呀…

東區

狗: 你知唔知昆你錢條友叫咩名,
樓主:知啊
狗:講啦咁
樓主:好似唔係咁好
狗:咁我地幫你唔到
樓主:好啦好啦,咁我講佢個姓啦,佢姓陳既,啊SIR你一定要幫我啊

東區某個街市 個阿姐口腫面腫 入面左手邊有4張枱既 右邊就廚房

有冇fps, 我過番比你

又吾係你做錯做乜要你過 係粥鋪無良

當客傻架？

真係傻㗎

弱智
叫佢望返個櫃筒岩岩收幾錢先啦
大大聲同佢講，咩記憶都返黎啦
上連登開post有撚用咩
攞撚住果兩蚊碌葛咁企係度扮無奈

咁同冇開名有咩分別，冇人幫你都好應該呀

報狗囉,ON9嫁咁下次第2間再黎過你又當冇事發生上連登開POST?

成日開埋啲垃圾羅馬PO 抵啦

上面咪有詳細D既資訊

係啦係啦, 個陣就死狗咁, 一定第一時間返到公司寫落小氣簿到啦

羅馬人都要食粥架屌

邊間，9估係羅馬既

吾你老母咩

你有無咁on9

學識左帶省紙

邊間 開名啦屌你老母 你都唔想佢再呃人

樓主呢啲野要據理力爭嘛

講名啦屌你老母

好型
80蚊都唔要

屌，又係波台狗撚人

是坤記？

BLOCKED

樓主好嬲好嬲
上連登開po先

吾你老母

冇聽過依間

忠記？

唔識叫佢地check CCTV?唔識報狗？

東區街市有忠記咩乜

我係佢老母真係當生少件

成日話報狗 大佬狗黎到搞得黎都半個鐘 放假就同佢顛姐

係咪pr黎架屌 全部野自己FF

弱智仔

羅馬人唔興找錢

哦 原來呢間 出名黑店黎

個阿姐祖記球迷，特登玩鳩樓主

香港9成賣粥ge都叫X記粥店架啦
你係咪玩嘢呀

樓主係好純品嘅女仔

羅馬粥店

即場同佢講你係找左兩蚊跟住聽電話
問佢我個餐幾錢？我俾咗一百你應該要找幾錢？
依家得兩蚊姐！

條撚樣勁癲

X記

試過一次個飯$62, 比$500, 找返38比我
收銀阿哥=
我=

︰你個飯都幾貴架wor, 成4舊幾水
︰? (望下手上張金牛, 望下張單)
︰呀sorly sorly LoL
+其他員工︰

拉啦
假膠好好玩？

...

你係咪驚個阿姐會尋你仇？
屌你開個名都咁撚難咩
唔知驚乜 我係阿姐既話我連兩蚊都唔撚找俾你

原來係金記

on撚尻

樓主認真po，假咩膠，你係東主？

樓主岸鳩仔

on9啦 方死佢個收銀位冇閉路咩
報驚啦

500係金牛姐係你呃佢錢？

N賓既女朋友？？

cls, 仲諗住再幫襯
下次黎到成班指住樓豬笑

有人駁到未

你戇鳩

下番少少有講邊區

有好多叫X記粥品架

原來唔係當，係真傻

我男

你同間鋪頭都係辣殺

你是咪on9
梗係要追到佢俾番嗰80蚊你啦
錢銀既野上嚟開po有咩用

佢唔係想昆你, 係已經昆左你, 你仲要唔敢當面屌,

btw, 咁都唔開名 , 難分真與假

咁你都真係廢

怕事毒撚
差兩蚊就算
差80蚊
未變相食左成百蚊粥

呢間好黃 件事就咁算啦

但你都係冇拎翻啲錢

自己去望望有冇
(戴翻個頭盔先

結果係俾人呃咗500舊

樓主on9仔 係我都呃你錢

點樣追到？佢收左錢，用黑手段等等後就話找左

下 check cctv 查到冇找到 叫佢洗定屎忽

I mean企正係佢面前望住佢

點會俾佢聽電話/忙完先找
你話我馬後炮都話
點解我要等你忙 找錢先dllm

冇找錢你就走左唔即場問佢?

︰頭先咪找左比你，我仲記得有個兩蚊銀
你應該答佢: 你咪淨係比左個兩蚊銀我囉, 仲差80呀

妹妹 等等？用逆向思維都知啦

你大佢報警佢都怕一怕你啦

黑店用黑手段話等等

你個Title好誤導，你個case係已經比人昆左

屌你老母又係波台狗

結論: 樓主ON9

結論
樓主9up撚鳩我地

偽娘

班友講道理就叻 人地就係話找左 仲話同佢理論

樓主豬咁蠢去死啦

下面咪開左邊區 關波台狗咩事

毒摭唔敢問人拎返

食個18蚊早餐 無撚咗80蚊
你都就咁算？

金記應該，東區街市 粥店 Google 啦，睇少少又話人地撚

阿姐：頭先個客真係傻架

間嘢固然有問題

但樓主都好撚on9

屌佢老母囉，幾蚊就算撚數啦，80蚊都算數？

下次你去幫襯被人食番，攞上黎講又係唔係撚？

真係頂你唔撚順，咁你上黎開post做乜純粹share故仔？
如果係嘅話，ok你好慘，間店好仆街完
如果係想人幫你嘅就直接比齊料開埋名屌你係度玩競猜遊戲，自己係度阻頭阻勢，有心幫你都搞到冇心，仲要講句blame the victim怪9人地你呢啲victim 係抵blame，比人呃錢都唔係冇原因

樓主事實係傻

飲食台呀大佬，叫人唔好幫襯黑店

想叫人注意下依D CASE姐

屌 做keyboard fighter
唔屌佢一獲都算，仲要錢都唔問人拎番

你唔係覺得上連登開po可以攞返啲錢呀嘛？

想人注意下

抵你俾人呃

樓主冇繼續追？就咁上嚟開po就算？

佢堅持話找左呀

抵你俾狗公屌

樓豬見大家咁悶搞下氣氛姐

波台狗 勿認真

自己做左傻鳩仲上黎開po圍爐

想人注意下但開全名都唔敢

佢真係當你傻$98一個早餐，仲要冇聲出

睇你果陣都係死死氣地走左唔堅持追返果80蚊，之後係到開po，好嬲好嬲

你話你支持羅馬
佢一定即刻找返比你

乜9想昆你錢呀，根本就直程昆咗

你走左？無拎返錢走左？

注意番
成個post得呢個叫3noirvexa同隻假膠樓主同聲同氣

樓主喺條底褲搵返
原來佢攝左入底褲唔記得咗

唔講道理講咩？唔通同佢開拖？
揸住個兩蚊唔好袋，同佢講找少左80
佢扮野就大大聲屌柒佢，再踢爆佢聽電話唔記得找錢，再嘈就睇cctv，冇就拎個電話出黎影住佢報紙見。

唔好鬧呀妹啦，佢都係受害者

收皮啦波台狗

搵間唔係叫x記粥店好似仲難

下面都講話係東區街市囉，你Google 下 東區街市 粥店 再講啦，味查清再沖出黎，如果係假膠，我只覆emoji 啦

唔喺當啦！你根本喺傻😂唔當面對質，反而開po俾人笑

想問呢兩個圖示既意義係乜

你唔攞返自己啲錢直接轉身走，唔係當你傻，你直頭係傻

上次7仔找少100比我，我直頭要睇cctv佢先比番我

下少少有寫東區街市 Google 下加粥店

樓豬垃圾

晨早block撚咗呢條柒頭皮

垃圾

7仔吾同啦佢自己無得袋

我比人坤我開po唔撚會開名？
估估下，你又咪唔敢confirm
屈錯人點
入黎睇個post個撚個都要去追哂既
應鳩埋啲x記
又乜撚有啲係叫品粥
個撚個都咁得閑响到又google又要分析下有邊啲match啊
睇少少就話人撚狗
講少少又唔講就撚倒你隻狗去又google又盛啦

香港人互相幫助？？話黑店唔好幫襯都有問題？？

開頭仲以為記錯跟住比返佢

羅馬起源

東區街市 得一間

是

仆街個臭街 拼音狗

咁都驚樓主收皮啦，80$抵比人呃

佢係狗

On999

屌兩條友都係柒頭黎，佢兩個老母肯定俾狗屌先生左兩件傻尻出嚟

注咩意姐，正常人如果佢唔找錢一定鬧爆佢，點會好似你咁吓完走左去。同佢講你俾左一百蚊淨係找左兩蚊，佢可能一時唔記得姐，反而你真係傻得出奇

同（無形者）好似都有d關係

唔係想昆你錢
係已經昆咗你

正宗廢柴懦弱到呢

On9 無左80啦

，你都人坤果時應該都冇人會幫你

10/10

笑左 佢話找左你就唔追佢拎返?
你都幾大方

個阿姐連弱智都呃

今晚醒定D

仲有錢賭

分分鐘分身嚟
咁都上熱門
目的已達

買40$拎返早餐錢

吾你老母咩5p狗 抵你俾人呃字都唔識打

你咪答返佢話佢叫你等等囉

有事唔係當場解決 check cctv上黎開post 9唔搭8 樓主俾人蝦到傻左

竟然無人屌樓主打5p字 吾你老母

你自己上openrice睇下
一個區隨時有幾間

重點係「我即走」

你都幾搞笑 你話咁你係未找 依加會唔會找番 佢堅持咪話開cctv。 無cctv 咪話咁你點數

同埋真係醒嘅人
唔會掂嗰兩蚊

80蚊..?

樓主應該係劇毒撚黎

你係咪on9㗎 師兄

你大陸落黎？不嬲都係先收散錢後收紙幣

你就係傻

………………

On9/10

如果我都話你爭我錢，你會唔會又還錢比我？佢話，你就跟？

唔使咁認真
佢地兩條波台狗出埋啲假膠 post 以為自己好撚幽默

假膠po咁認真

你話未找囉
事實黎

你無收過紙上托住啲散銀咩？
不過唔想再理你

Cctv 睇返有無找咪得

上次食嘢見到有條友又係話找漏錢 要睇CCTV
點知搵到係個暗袋度無擺落銀包

屌果80蚊
我比夠300蚊你
陪我過一日

名又開少少 資料又畀少少 抵你on99畀人食水

食咩粥姐 食屎算啦食屎晴

而家屌你點解唔當面屌佢
而要on99開事後po屌

G持羅馬既智商都有少少問題,希望大家唔好怪屎晴

樓主都係想大家安慰下姐

上連登勿認真

98蚊當食個柯day badfest囉

報警睇cctv

柴灣金記？

假膠 拉

樓豬好有型

假膠

擺明基佬啦針賓

唔即場屌柒佢上嚟開post

係咪黃店？黃店最中意昆水

唔係想昆你錢 係已經昆咗
唔係當啲客傻 係當你傻仔姐

假膠都推十幾版

可以點？可以理論囉真心弱智
可能阿姐咁岩唔記得咗，可能你提下佢佢又記得返，理論多兩句囉
真心唔明你自己唔拎返嗰$80 ，就上嚟批鬥人

你有無起碼理論過先
你咪話我比100，係呀你淨係找左兩蚊比我，我一直擺係手到無攞走等緊你呀
佢真係唔肯其實應該搞大佢

廢柴樓主低你畀人呃

君記？咁你應該慶幸唔係攞張500或者1000俾佢找

標題就落想昆你
內文就昆咗
姐係點

唔係
樓主唔幫襯黃店

結論: 樓主垃圾

根主都幾癲

你唔識同佢講：我比100你，你要找返82 但你剩係比左兩蚊我 之後叫我等等就去聽電話

唔攞返$80 你真係傻㗎

你認好做男朋友，我幫你出頭攞返果80蚊。

不小心推Post，志在恥笑on9 仔

原來弱智既

善用起底功能啦

點解假膠po都可以咁多人認真覆

咁係昆咗唔係想昆喎清

純品❌弱智√

薑越薑越辣 條友9up癲到

果少少錢都拎唔返, 你都算垃圾
你唔係比人呃, 係比人打劫但唔敢出聲

阿妹！等等............................

羅馬粥舖

垃圾PO都有幾十頁回覆

500舊

工場冇包飯咩？點解要出去食？

非9up

你似真傻

阿妹你都幾戇鳩

好嬲好嬲。 上網屌。

Pussy

波台狗成功撚左一大班人

On9

我屌

負皮

x 你老母

你又真係傻嘅 抵比人昆啦

樓豬匡智?

10/10
好笑過連登大部份笑話

on9臭閪妹妹

下次唔好再亂咁喺院舍偷走出黎買早餐啦

波台狗唔好亂開post啦

叫佢睇cctv 咪得囉,80蚊wo,唔係8蚊wo,同埋呢d 閪鋪都唔知係咪第一次嫁啦

間鋪仆街，樓主on9

on99 = =

未必未必 咁你追討咗未啊 你又點知佢鋪頭冇
做人做到你咁撚廢重要幫人兜埋 人地食咗你80蚊落格啦傻仔

笑死
咁就送咗80俾人

樓主波台假膠

樓主...你都幾on9

常理諗姐

你係上來比大家笑下？多謝你，所有唔開心嘅野都忘記曬啦。

純到食屎

要返自己既錢都淆到咁

食屎算啦食屎晴

波台狗

樓主波台狗嚟

樓主白卡

睇完cctv
屈番你個陣係唱錢唔係比錢
食霸王餐添呀

樓主 可唔可以同你做個朋友

再扮女人真係打柒你

屌你羅馬球迷真係零舍戇鳩

唔怪得知啲人話細路易呃原來真係咁易呃
而家個個都戥你唔抵教你下次可以點做你就係咁幫人搵藉口幫人兜
教精你啫 鬧醒你仲咁嘅態度真係 我哋好想你你咩...同你又三唔識七
你冇睇到警世啦 有邊個會好似你咁

仲有呀 你呢啲咪就係街嗰啲非禮人嗰啲最想遇到嗰啲人囉.

波台狗真係好撚得閒成撚日開膠post

樓主現實應該係條毒撚
80蚊都唔追 吓完就算俾人恰到上心口
事後上連登公審尋求慰藉又要唔開名

應該嗰下就影9佢地 同佢地講唔找錢就報警
呢啲飲食業最怕啲煩客 更何況你講事實怕乜9

Cls正常收銀位一定有cctv
你又唔企硬

叻

所以要上連登呻下
連攞返自己應該有嘅嘢都唔唔敢

2種可能
第一種：假膠
第二種：真弱智樓豬

仲未有人吾你老母